是日午餐 。。。 餓撚勿入啊！

八方雲集啲麵線真係唔知食緊乜9。。

散叫！

一間間 旺角哩間真係水準麻麻

上面係咪泡菜

係 試嗌黎食 勉強食左兩三舊 好撚難食

個麵呢 淨係食過d鍋貼

個麵不錯！ 落d一包包辣醬再好食d